球星來講邊個靚仔得過Kimmich????????

越諗越扯

iwobi

黑人來講唔錯

下欄

連加特

小型

牙朗
此po已完

kimmich同haaland個樣都好似弱智

Kimmich 點會呀

盧卡古

余文乐

Kimmich似狂躁症

下？？？？？

豬蛇屌打

好撚勁

駁唔刀 我沙真係型過埋2&b

Cute

佢少少惡好撚有霸氣喎